大部分港女性格描述其實係發生喺公屋西身上，認唔認同 ?

大部分港女性格，你話好嚴重既，都係同出身有關，而唔係話香港女仔就有呢種性格

1) 鍾意洋腸 => 要喺social circle 證明自己係獨特,better genes, 同鬼佬一齊就係最佳證明，但本身decent 既人跟本無野好證明
2) 無禮貌，扮要求高，難約 => 似股票抬價，抬左先，等水魚上釣, 上流
3) 要求買袋 => 唔合理，中產媽媽都會有袋，正常用老母果d都用唔哂，叫男友狂買唔太合理
4) 要求有車 => 好堅持有車 因為自己屋企冇車

識公屋閪飛左私樓仔，keep住有人approach，最後揀左公屋仔仲要搵錢多過條仔，自己夠錢上車，識煮飯洗衫做家務

發窮惡

好事黎

識親啲女都好人
出一兩次街就主動做愛 爭住幫我含
無你講嘅問題

公屋女仔會玩得放過私樓女就真嘅

好兩極
有d俾錢就約到上床
有d 就想用塊西maximize 最多好處